女版世清

6:55開始：
宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱

收到風 世清本人黎

世清男人嚟

大女=佩雷斯主席
老母=肉酸老母

好能25

成個男人咁 9成世清男扮女裝啦

喊嗰個先係大女黎
唔好侮辱大女

個石q係何淦途

個妹真係係好慘睇得出佢識分事非黑白 有良知
對住全家唔講道理既藍絲

笑西？！